cctvb反喇反喇

啱啱cctvb直播個記者諗住講防暴警察 點知佢唔小心講咗防暴犬

有冇片

我唔知點搵番出嚟 喺tvb直播緊 我聽到個陣錄唔切

有冇人教吓我點cut出嚟...

想留低

我唔識點cut出嚟

用電話影低

足金鳩猴

過咗喇

我而家試吓點搵番出嚟

按奈不住

我啱啱down咗tvb news個app 諗住搵番個個moment 但係佢啲live冇得睇番前面嘅...定我唔識用...
利申搵到嘅話會del撚咗個垃圾app

唔怪得我親極權主義嘅老豆話TVB幫示威者

屌 平時睇開立場蘋果都有得睇番前面啲片 tvb83台睇唔番嘅

電腦版mytvsuper直播個到好似可以睇返4小時前既片，自己拉時間

一定要用mytv super先得?

要mytv suffer先得

留名等片

電視直播免費，但係都要申請ac

留名睇片

我睇番 佢83台live個啲位cut咗嘅

咁唔知啦，無幾可用

袁偉豪想建國?

岩岩用電話去睇返都聽到
19:16:36

袁世凱呀

我一陣放條片出嚟 我搵到喇都

官媒正式介紹-防暴犬

有片未

片唔該

留名等睇

lm

等我一陣 沖埋個靚涼

前線一向都好憎狗

幾點咩台

等片睇

19:16 無綫新聞台

屌你依D都推上熱門

麻煩喜用不推文回覆

片呀你老味

推到有片

對藍屍用文宣材料嚟 咪on9

正

仲睇cctvb

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

推

聽唔到

無講錯嘅

等緊片呀喂

留名

等睇片

好快比人炒

點都好 紅媒必須死

Lm

推 留名

我有mytvsuper
飛緊返屋企搞

身在胡邦心在漢

防暴犬

文宣新力量
主播真心話

無線烈士

Freudian slip
心裡都好認同佢地係犬

想睇片

講左心入面嗰句

防暴狗

保烈士，唔好推

推 留名睇片

點樣將手機嘅片放上嚟 我平時淨係識放相

Lam

tvb露曬底

屌 你up上youtube都得啦

Youtube囉屌你

真心咩，想睇片

好撚 lm等片

快啲啦 想睇片啊

片呀

快點

片呢

笑死

樓主做咩屈人，可能真係有隻警犬喺隔離呢

必推

聽到

fact check 真係
講左防暴犬, 即改口做防暴警察

屌 笑死 防暴犬

push

0:15

開過個新post

對唔住各位 IT白痴唔識將片轉link咁擺出嚟 多謝連仔幫我貼出嚟

咁都聽到

大推

防暴犬⋯⋯防暴犬察呢

反啦反啦

防暴犬 仲要講得好清楚

多謝連仔幫了it白痴樓主

放tvb片上YouTube會秒刪

CCTVB
快撚啲執

吊、 防暴犬

前線記者

不推不是人

個記者一定俾袁生抽插

thisav

應該係帶左防毒面罩，講得唔清楚

各位快back up

must push

pornhub

真係講左防暴犬

防暴犬（防暴犬察）

所以我真係冇呃人架

反了

求下你地唔好推放過良心記者啦

好撚正

up

終於報返次真嘢

ok ok trust you

打完飛機就算 集中返係重要既post

個記者死得了

Push

型棍 良心直播 聲援

原來一直重複咁講真係會影響到人

花老爺又會照人肺

終於報返次真野

發自內心

點down 條片

請大家善用不推文
笑完就算啦

真係放過良心記者 唔好推

佢唔係講防暴警咩？

洗撚你fact check咩 條片係上面

我唔信

正呀喂！片呢？

哈哈哈哈！sorry原來有片！哈哈哈哈

真搵到要廣而告之呀

記者俾狗打, 叫佢地狗都好正常

反了反了

笑撚到我😂😂 我喺茶餐廳食飯 笑到幾撚大聲

心裡明白一齊，所以先會衝口而出會唔會比人炒

我無嘢講

del之前比個1星個app先

唯一一次報導事實

唔小心講左心底話

終於肯報翻事實

ching好波

想講防暴員
咪篤灰

個犬字短到冇咁濟

等睇

炒撚左佢啦 cctvb

防暴犬
應該講得太多

因為佢知道自己講錯嘢喇

隔離D人講下呀嘛

似係寫稿佬突登

Mytvsuper 倒帶影返低

唔知有冇比人照肺

多謝巴打 好清晰

有無大約時間

19:16

個記者叫咩名

其實會唔會係相請 「去」到

下世小心啲啦

邊位良心記者？

好似唔係犬字

好少聽到呢個形容詞,一般叫狗/黑狗/警犬

屌防暴犬

比人炒

防暴犬 防暴犬察

有，#97

咁係咩字呀駁咀撚

好人一生平安

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

真係講個犬字
發犬個h音唔係警個g音

防暴犬
屌你花邊新聞遲少少先啦
出面捉緊人呀

我估TVB新聞部都不滿
係TVB高層就維穩

我們懷念他.jpg

反喇

推呀

個記者係邊位

死啦 睇得太多連登改唔切口添

咁都叫駁咀，不如你唔好俾人回覆

義士

你聆聽有問題？咁係咩字？

嘩佢會唔會俾人秋後算帳

不如你答咗人先
你聽到係咩字啊

邊個主播 要表揚下佢

唔好害死個記者啦⋯

我有時聽到佢講防暴「警員」有時聽到「犬」

大家都是犬隻，不要分得那麼細

我錯
他們都是犬隻，不要分得那麼細

光復香港

佢講緊隻犬呀嘛

實係有出狗架

Ching驗下耳好啲

Sor 錯手負皮

唔好推臥底

以為假膠 原來真係有講

真係睇一次笑一次

我個陣喺廳路過 兩老睇緊cctvb 突然聽到防暴犬 仲要冇人留意到 係我聽到。。。

Jeng爆

聽日唔洗返工

好波

又有一個前線無左了
話左要緊守崗位,咁先至可以發揮最大作用

RIP

好快又可以從人渣国輸入外勞

818一定要full gear 荃葵青遊行

笑完就算
由個post沉返落去

留名等睇片

算吧啦, 一句兩句,
只要袁生一日唔落台, CCTVB既新聞都係不盡不實

一秒真心說話唔小心暴露左

關連仔咩事

大力推

呢個假架 有人上fb問左